有冇人知坑口間一田幾時開？

好似好大間

留名等答

聽啲c9話6月

裝修左好耐

問埋牛角
好似都未開始裝修

裝成半年？

其實11月已經裝緊